李承責養馬真係得啖笑

係人馬房擺風水陣

【馬場羅生門】要求擺風水陣遭拒！名人馬主謾罵練馬師半小時

「據悉爭執內容之一，包括馬主希望在馬房擺設風水陣，而增加愛駒未來勝出的機會，但該華人練馬師因不相信有關學說而拒絕，之後馬主大動肝火，更將愛駒兩次大敗的因由，推諉至華人練馬師練馬功力不濟，更疑似有點威嚇廐主成份。」

剩係想屌佢老婆

力不從心 睇個名就知冇運行